\begin{minipage}{0.60\linewidth}
	
		
	Un coffre-fort nécessite une combinaison de trois chiffres pour être ouvert. Sachant que la somme de tous les chiffres est 10, quel est le nombre maximal de tentatives qu'il faudra faire pour être certain de parvenir à ouvrir le coffre ?
	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}

\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv1re/enigme16_corr.pdf}
	
	
\end{center}
\end{minipage}
